求打小強攻略

廚房好鬼多。老媽成日放藥材唔封口。用左小強死完一批又有。

淘寶強國生化武器

試過幾隻牌子
R字頭喺貴但喺最好用

_達？ 屋企又係好多小強 細細隻嗰啲
已經困擾咗兩三年

一點絕
從始一點絕

或者biokill, 數量有明顯減少但治標唔治本

番梘水

biokill唔夠藍威寶

噴左半支都唔撚死

藍威寶噴兩野即反肚

就尋日實測

btw想買一點絕,係咪普通藥房就有?